連登應該停止大專以外既註冊

講真，要入既都入曬黎
新註冊既89成都係五毛
停左個註冊佢
淨係開放大專email註冊 俾啱啱有大專email既手足入黎

g持
禾地啲五毛要入黎賺錢食飯

大專都大把蝗蟲

好撚過啲俾啲專職五毛入黎

推

大學最多

咁不如停埋佢

Push

P牌支持

禾推

btw其實改改個留言次序已經可以杜絕五毛帶風向
宜家係跟留言時間
應該加多另一個模式係跟正負皮
負皮得多就沉低
好似reddit咁
靠一班巴打既正負皮黎維持秩序
相信點都會好過宜家
唔知點解連仔死都唔肯做野